====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De ce point de vue , la région de Bruxelles est un cas paradigmatique dans lequel une tradition séculaire de rapports horizontaux a façonné et stratifié des nœuds politico-culturels complexes , des processus décisionnels lents et courant toujours le risque de la paralysie , des transformations spatiales souvent guidées par le seul projet infrastructurel , devenu implicitement dessin de la ville et du territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

